"Ontvang je veel gezelschap?"
hij vroeg.
"Geen bewaar mijn partner bij zijn familie en af ​​en toe een vriend van Arthur's.
Sir George Burnwell is de laatste tijd verschillende keren geweest.
Nee een ander denk ik. '
"Ga je veel uit in de samenleving?"
"Arthur doet het.
Mary en ik blijven thuis.
Wij geen van ons zorgen voor het."
"Dat is ongebruikelijk bij een jong meisje."
